# Требования:

### конфиг 
- конфигурирование приложений в yaml

### daemon
- запуск приложений с аргументами (без шелла)
- перезапуск упавших приложений
- перехват stdout и stderr и вывод при необходимости
? добавить опциональные healthcheck

### alert
- отслеживание температуры, памяти, цп
- алерты по конфигу
- алерты по событиям
- трешхолды для борьбы с миганиями
- паузы между алертами

### ui
- взаимодействие с демоном по cli и через телегу

### cli
- валидация конфига и помощь в генерации

# Компоненты:
- daemon
  - start/stop
  - возврат алертов в формате `{"name": "alert1", "status": "on/off"}`
  - ui - tcp(или http) сервер на локалхосте
- cli ui
  - связь с демоном
  - вывод активных алертов
  - отправка команд
- tg ui
  - связь с демоном
  - вывод активных алертов
  - отправка команд

# Links:
https://github.com/go-yaml/yaml

